★點解入境支那證件叫"回鄉"證/咭？

回郷

返鄉下執牛屎？

明明就叫尋歡卡

我鄉下係香港

x2

雞蟲證

叫 地獄卡 好聽d

x3

駁唔到

大中華膠自己改

叫開歡樂卡

是啡色

係屎色

來回地獄又折返人間

歡樂卡

叫死亡證啱啲

我不嬲叫鬼國通行證

不嬲叫支那卡

回佢老母

D廣告

糞土色

X2